## 第二十二章

3. 编写一个名为 fcat 的程序，通过把任意数量的文件写到标准输出中而把这些文件一个接一个地“拼接”起来，而且文件之间没有间隙。例如，下列命令将在屏幕上显示文件 f1.c,f2.c 和 f3.c:

        fcat f1.c f2.c f3.c

    如果任何文件都无法打开，那么程序 fcat 应该发出出错消息。提示：因为每次只可以打开一个文件，所以程序 fcat 只需要一个文件指针变量，一旦对一个文件完成操作，程序 fcat 在打开下一个文件时可以使用同一个文件指针变量。
